到底時代廣場幫人撳lift果個post個作用係咩

我冇手

你咪答左自己囉

廢事啲仆街仔玩life

朗豪坊依家都有

六點後上去要拍咭，冇咭要登記

銅鑼灣揸𨋢人

幾好笑

樓主做雞做到有性病，唔想你周圍亂掂好正常

驚你上黎混吉搵客啊屌你老母